貓貓吐毛球一問

小弟新手養緊第一隻貓 一歳半英短女黎
想問佢呢幾日間唔中會乾咳 一日3-4次左右 但係又冇野咳出黎
佢唔肯食化毛膏 所以我平時每餐都會剪少少貓麥草落啲乾糧俾佢食既
體重正常 keep住6.87kg 但係呢半年食少左糧 食少左1/3左右

好驚佢有毛球症呀

食汪喵